究竟點樣先可以令到自己釋懷？

近排好多煩惱 好似冇人同我分擔咁 一波未平 一波又起 好想離開香港呢個鬼地方

介懷D咩

BTW,支持你離開

身體 家人 感情